各位同學大家好，首先我要謝謝政府資助我來考oral

考普通話？
oral 一定要用英文講

用angel方格式英文嚟考

搶開頭,結尾

客家話得唔得

唔識蝗語 係咪可以唔講野

講魔物獵人的語言